msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\nReport-Msgid-Bugs-To: \nPOT-Creation-Date: 2025-11-29 08:29+0000\nPO-Revision-Date: 2025-12-18 14:29+0000\nLast-Translator: DeepL <noreply-mt-deepl@weblate.org>\nLanguage-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://translate.tuist.dev/projects/tuist/marketing/zh_Hant/>\nLanguage: zh_Hant\nMIME-Version: 1.0\nContent-Type: text/plain; charset=UTF-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit\nPlural-Forms: nplurals=1; plural=0;\nX-Generator: Weblate 5.15\n"

# # This file is a PO Template file.
# #
# # "msgid"s here are often extracted from source code.
# # Add new messages manually only if they're dynamic
# # messages that can't be statically extracted.
# # Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
# # date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
# # effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#, fuzzy
msgid "\"We could solve our immediate problems and do so while maintaining a familiar"
msgstr "\"我們可以解決眼前的問題，並在維持熟悉的"

#, fuzzy
msgid "105 remote binaries pulled"
msgstr "拉取 105 個遠端二進位檔"

#, fuzzy
msgid "10K+"
msgstr "10K+"

#, fuzzy
msgid "1400+"
msgstr "1400+"

#, fuzzy
msgid "300+"
msgstr "300+"

#, fuzzy
msgid "5K+"
msgstr "5K+"

#, fuzzy
msgid "8300+"
msgstr "8300+"

#, fuzzy
msgid "9+"
msgstr "9+"

#, fuzzy
msgid ""
"<p>Our commitment to open-source and our core values shape our unique approach to pricing. Unlike many models that try to extract every dollar from you with \"contact sales\" calls, limited demos, and other sales tactics, we believe in fairness and transparency. We treat everyone equally and set prices that are fair for all. By choosing our services, you are not only getting a great product but also supporting the development of more open-source projects. We see building a thriving business as a long-term journey, not a short-term sprint filled with shady practices. You can %{read_more}  about our philosophy.</p>\n"
"<p>By supporting Tuist, you are also supporting the development of more open-source software for the Swift ecosystem.</p>\n"
msgstr "<p>我們對開放原始碼的承諾和核心價值塑造了我們獨特的定價方式。與許多試圖透過「聯絡銷售」電話、有限的演示和其他銷售策略來榨取您每一分錢的模式不同，我們相信公平和透明。我們對每個人都一視同仁，並制定對所有人都公平的價格。選擇我們的服務，您不僅能獲得優良的產品，還能支持更多開放原始碼專案的發展。我們認為建立一個蓬勃發展的企業是一個長期的旅程，而不是充滿黑幕的短期衝刺。您可以 %{read_more} 瞭解我們的理念。</p>\n<p>透過支持 Tuist，您也是在支持 Swift 生態系統開發更多的開源軟體。</p>\n"

#, fuzzy
msgid "A confirmation email has been sent to your account with further details."
msgstr "您的帳戶已收到一封確認電子郵件，其中包含更多詳細資訊。"

#, fuzzy
msgid "A newsletter from the Tuist team sharing product updates, our perspective on modern app development, and what's on the horizon. Stay in the loop with where we're headed and why."
msgstr "來自 Tuist 團隊的電子報，分享產品更新、我們對現代應用程式開發的看法，以及地平線上的發展。隨時掌握我們的發展方向和原因。"

#, fuzzy
msgid "API Documentation"
msgstr "API 文件"

#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "關於"

#, fuzzy
msgid "Active community members and counting"
msgstr "活躍社區成員及計數"

#, fuzzy
msgid "Agentic QA"
msgstr "代理式 QA"

#, fuzzy
msgid "Agentic testing of your app completed"
msgstr "完成應用程式的代理測試"

#, fuzzy
msgid "Air"
msgstr "空氣"

#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "全部"

#, fuzzy
msgid "All features, no credit card required"
msgstr "所有功能，無需信用卡"

#, fuzzy
msgid "All systems normal"
msgstr "所有系統正常"

#, fuzzy
msgid "All the features you need,"
msgstr "您需要的所有功能、"

#, fuzzy
msgid "Analyze build times per target and file with metadata like environment, Xcode version, and commit."
msgstr "利用環境、Xcode 版本和提交等元資料，分析每個目標和檔案的建立時間。"

#, fuzzy
msgid "Automate testing your apps for Apple platforms using agents."
msgstr "使用代理自動測試 Apple 平台的應用程式。"

#, fuzzy
msgid "Base price"
msgstr "基本價格"

#, fuzzy
msgid "Best for teams and growing startups."
msgstr "最適合團隊和成長中的新創公司。"

#, fuzzy
msgid "Beyond expectations"
msgstr "超越預期"

#, fuzzy
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#, fuzzy
msgid "Blog posts by the Tuist team."
msgstr "Tuist 團隊的部落格文章。"

#, fuzzy
msgid "Bluesky"
msgstr "藍天"

#, fuzzy
msgid "Build Insights"
msgstr "建立洞察力"

#, fuzzy
msgid "Build insights"
msgstr "建立洞察力"

#, fuzzy
msgid "Build times reduced by 80%"
msgstr "建置時間縮短 80"

#, fuzzy
msgid "Building the future of scalable app development"
msgstr "打造可擴充應用程式開發的未來"

#, fuzzy
msgid "Builds"
msgstr "建立"

#, fuzzy
msgid "Bumble solved key issues without changing the core dev experience"
msgstr "Bumble 在不改變核心開發體驗的情況下解決了關鍵問題"

#, fuzzy
msgid "Bundle Insights"
msgstr "捆綁透視"

#, fuzzy
msgid "Bundle analysis"
msgstr "捆綁分析"

#, fuzzy
msgid "Bundle insights"
msgstr "包裝洞察力"

#, fuzzy
msgid "Cache"
msgstr "快取記憶體"

#, fuzzy
msgid "Can I change or cancel my plan at any time?"
msgstr "我可以隨時變更或取消計劃嗎？"

#, fuzzy
msgid "Changelog"
msgstr "變更日誌"

#, fuzzy
msgid "Chat with the founders"
msgstr "與創辦人交談"

#, fuzzy
msgid "Check our sources, issues, and PRs"
msgstr "檢查我們的來源、問題和 PR"

#, fuzzy
msgid "Check out our GitHub to see all the action—where the magic happens and collaboration thrives."
msgstr "查看我們的 GitHub，看看所有的動作 - 神奇的事情就在這裡發生，合作也在這裡蓬勃發展。"

#, fuzzy
msgid "Check out our REST API documentation"
msgstr "查看我們的 REST API 文件"

#, fuzzy
msgid "Check out our documentation"
msgstr "查看我們的文件"

#, fuzzy
msgid "Close menu"
msgstr "關閉選單"

#, fuzzy
msgid "Community"
msgstr "社區"

#, fuzzy
msgid "Community Forum"
msgstr "社區論壇"

#, fuzzy
msgid "Community forum"
msgstr "社區論壇"

#, fuzzy
msgid "Community support"
msgstr "社區支援"

#, fuzzy
msgid "Community support via forum"
msgstr "透過論壇提供社群支援"

#, fuzzy
msgid "Company"
msgstr "公司簡介"

#, fuzzy
msgid "Compare our plans"
msgstr "比較我們的計劃"

#, fuzzy
msgid "Concise Summary"
msgstr "簡明摘要"

#, fuzzy
msgid "Connect with other Tuist users, share experiences, and get help from the community."
msgstr "與其他 Tuist 使用者連線、分享經驗，並從社群獲得協助。"

#, fuzzy
msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

#, fuzzy
msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

#, fuzzy
msgid "Contributors"
msgstr "貢獻者"

#, fuzzy
msgid "Cookie policy"
msgstr "Cookie 政策"

#, fuzzy
msgid "Create your plan or self-host your instance."
msgstr "建立您的計劃或自行託管您的實例。"

#, fuzzy
msgid "Custom legal agreements and terms of service tailored to your organization's needs."
msgstr "針對貴組織需求量身打造的客製化法律協議和服務條款。"

#, fuzzy
msgid "Cuts build times by caching and reusing binaries"
msgstr "透過快取和重複使用二進位檔案，縮短建立時間"

#, fuzzy
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#, fuzzy
msgid "Designed for large scale organizations."
msgstr "專為大型組織設計。"

#, fuzzy
msgid "Developers"
msgstr "開發人員"

#, fuzzy
msgid "Discover our flexible pricing plans at Tuist. Enjoy a free tier with no time limits, and pay only for what you use. Plus, it's free forever for open source projects."
msgstr "在 Tuist 探索我們彈性的定價方案。享受沒有時間限制的免費層級，只需為您的使用量付費。此外，開放原始碼專案永遠免費。"

#, fuzzy
msgid "Do you offer annual billing discounts?"
msgstr "你們提供年度帳單折扣嗎？"

#, fuzzy
msgid "Do you offer discounts for non-profits and open-source?"
msgstr "您是否為非營利組織和開放原始碼提供折扣優惠？"

#, fuzzy
msgid "Do you support a seat-based pricing model?"
msgstr "您是否支持以座位為基礎的定價模式？"

#, fuzzy
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#, fuzzy
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#, fuzzy
msgid "Download"
msgstr "下載"

#, fuzzy
msgid "Download our iOS and macOS apps"
msgstr "下載我們的 iOS 和 macOS 應用程式"

#, fuzzy
msgid "Effortlessly share your app with a single URL."
msgstr "只需一個 URL 即可輕鬆分享您的應用程式。"

#, fuzzy
msgid "Email Support"
msgstr "電子郵件支援"

#, fuzzy
msgid "Enhance your development environment with actionable insights."
msgstr "以可行的洞察力強化您的開發環境。"

#, fuzzy
msgid "Enterprise"
msgstr "企業"

#, fuzzy
msgid "Explore our documentation—your go-to guide for mastering all things."
msgstr "探索我們的文件 - 您掌握一切的必備指南。"

#, fuzzy
msgid "Faster & more lightweight OSS packages resolution"
msgstr "更快、更輕量級的 OSS 套件解析"

#, fuzzy
msgid "Features"
msgstr "特點"

#, fuzzy
msgid "For direct assistance with technical issues or account-related questions, reach out to our support team via email."
msgstr "如需技術問題或帳戶相關問題的直接協助，請透過電子郵件聯絡我們的支援團隊。"

#, fuzzy
msgid "Forum"
msgstr "論壇"

#, fuzzy
msgid "Free under tier limits"
msgstr "層級限制下免費"

#, fuzzy
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#, fuzzy
msgid "Generated Projects"
msgstr "產生專案"

#, fuzzy
msgid "Generated projects"
msgstr "產生的專案"

#, fuzzy
msgid "Get Support"
msgstr "取得支援"

#, fuzzy
msgid "Get early access"
msgstr "提早取得使用權"

#, fuzzy
msgid "Get help when you need it through various support channels."
msgstr "當您需要協助時，可透過各種支援管道取得協助。"

#, fuzzy
msgid "Get started"
msgstr "開始"

#, fuzzy
msgid "Get started with Tuist at no cost, and only invest more when you're ready for higher limits, personalized support, or alternative billing options."
msgstr "免費開始使用 Tuist，當您準備好獲得更高的限額、個人化支援或其他帳單選項時，才會增加投資。"

#, fuzzy
msgid "Get started with no credit card required."
msgstr "無需信用卡即可開始使用。"

#, fuzzy
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#, fuzzy
msgid "Got ideas or questions? Join the conversation in our community forum."
msgstr "有想法或問題嗎？加入我們社區論壇的對話。"

#, fuzzy
msgid "Great! The email %{email} has been confirmed and subscribed to Tuist Digest."
msgstr "太好了！電子郵件 %{email} 已確認並訂閱至 Tuist Digest。"

#, fuzzy
msgid "Happiness"
msgstr "快樂"

#, fuzzy
msgid "Hear from our community about their experience with Tuist"
msgstr "聽聽我們的社群說說他們使用 Tuist 的經驗"

#, fuzzy
msgid "Host Tuist server on your own infrastructure for complete control and data sovereignty."
msgstr "在您自己的基礎架構上託管 Tuist 伺服器，以取得完整的控制權和資料主權。"

#, fuzzy
msgid "How can I estimate the cost for my project?"
msgstr "如何估算專案成本？"

#, fuzzy
msgid "How can I estimate the cost of my project?"
msgstr "如何估算專案成本？"

#, fuzzy
msgid "How do we calculate units?"
msgstr "我們如何計算單位？"

#, fuzzy
msgid "Ideal for individual developers."
msgstr "個人開發人員的理想選擇。"

#, fuzzy
msgid "Imprint"
msgstr "版本說明"

#, fuzzy
msgid "Insights"
msgstr "洞察力"

#, fuzzy
msgid "Insights from your builds and test runs"
msgstr "從您的建置和測試運行中獲得洞察力"

#, fuzzy
msgid "Instantly share your app using a URL"
msgstr "使用 URL 即時分享您的應用程式"

#, fuzzy
msgid "Invalid verification link. Please try signing up again."
msgstr "驗證連結無效。請嘗試重新註冊。"

#, fuzzy
msgid "Is there a free trial for paid plans?"
msgstr "付費計劃是否有免費試用？"

#, fuzzy
msgid "Is there a free trial on paid plans?"
msgstr "付費計劃是否提供免費試用？"

#, fuzzy
msgid "Is there a minimum contract length?"
msgstr "是否有最短合約期限？"

#, fuzzy
msgid "Issue Tracking"
msgstr "問題追蹤"

#, fuzzy
msgid "Issues"
msgstr "問題"

#, fuzzy
msgid "Join discussions and share ideas on our Discourse forum"
msgstr "在我們的 Discourse 論壇上加入討論和分享想法"

#, fuzzy
msgid "Join our Slack group for real-time conversations and to connect with the Tuist community"
msgstr "加入我們的 Slack 群組，進行即時對話，並與 Tuist 社群聯繫"

#, fuzzy
msgid "Join the community on Slack"
msgstr "加入 Slack 上的社群"

#, fuzzy
msgid "Jonathan Crooke, Bumble"
msgstr "Jonathan Crooke，Bumble"

#, fuzzy
msgid "Keep up with the latest and greatest changes in Tuist."
msgstr "緊貼 Tuist 的最新和最大變化。"

#, fuzzy
msgid "Last updated %{date}"
msgstr "最後更新 %{ 日期｝"

#, fuzzy
msgid "Learn & contribute to our source code"
msgstr "學習與貢獻我們的原始碼"

#, fuzzy
msgid "Learn about Tuist and meet the team"
msgstr "瞭解 Tuist 並認識團隊"

#, fuzzy
msgid "Legal"
msgstr "法律條款"

#, fuzzy
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#, fuzzy
msgid "Load more"
msgstr "載入更多"

#, fuzzy
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#, fuzzy
msgid "Longevity"
msgstr "長壽"

#, fuzzy
msgid "Make Xcode projects easier to manage and scale"
msgstr "讓 Xcode 專案更容易管理與擴充"

#, fuzzy
msgid "Make mobile"
msgstr "讓行動"

#, fuzzy
msgid "Make modular Xcode projects more manageable"
msgstr "讓模組化的 Xcode 專案更容易管理"

#, fuzzy
msgid "Mastodon"
msgstr "Mastodon"

#, fuzzy
msgid "Module cache"
msgstr "模組快取"

#, fuzzy
msgid "Most popular"
msgstr "最受歡迎"

#, fuzzy
msgid "Newsletter"
msgstr "電子報"

#, fuzzy
msgid "Newsletter Verification Failed"
msgstr "電子報驗證失敗"

#, fuzzy
msgid "Newsletter issues are sent every 6 weeks and you can unsubscribe at any time."
msgstr "電子報每 6 週發出一期，您可以隨時取消訂閱。"

#, fuzzy
msgid "No, there's no minimum contract length. You're free to cancel at any time."
msgstr "不，沒有最短合約期。您可以隨時取消合約。"

#, fuzzy
msgid "Ongoing incident"
msgstr "持續事件"

#, fuzzy
msgid "Open the %{feature} feature documentation"
msgstr "開啟 %{feature} 功能文件"

#, fuzzy
msgid "Openness"
msgstr "開放性"

#, fuzzy
msgid "Optimized app bundles"
msgstr "最佳化的應用程式套件"

#, fuzzy
msgid "Our approach is rooted in curiosity and open collaboration. We share our journey, contribute tools as open source, and cultivate communities where developers learn and grow together. When we solve problems in the open, everyone wins."
msgstr "我們的方法植根於好奇心和開放式合作。我們分享我們的心路歷程、貢獻開放源碼的工具，並培育開發人員共同學習與成長的社群。當我們在開放的環境中解決問題時，每個人都是贏家。"

#, fuzzy
msgid "Our cache solution integrates with Xcode 26's build system cache capabilities."
msgstr "我們的快取解決方案整合了 Xcode 26 的建立系統快取功能。"

#, fuzzy
msgid "Pay nothing if below free tier limits"
msgstr "如果低於免費等級限制，則無需支付任何費用"

#, fuzzy
msgid "Pay only for what you use per feature"
msgstr "您只需為每個功能的使用量付費"

#, fuzzy
msgid "People"
msgstr "人類"

#, fuzzy
msgid "Please check your email to confirm your subscription."
msgstr "請檢查您的電子郵件以確認您的訂閱。"

#, fuzzy
msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

#, fuzzy
msgid "Previews"
msgstr "預覽"

#, fuzzy
msgid "Price per unit above free tier"
msgstr "免費等級以上每單位價格"

#, fuzzy
msgid "Pricing"
msgstr "定價"

#, fuzzy
msgid "Priority support"
msgstr "優先支援"

#, fuzzy
msgid "Priority support via Slack channel"
msgstr "透過 Slack 頻道提供優先支援"

#, fuzzy
msgid "Privacy policy"
msgstr "隱私權政策"

#, fuzzy
msgid "Pro"
msgstr "專業"

#, fuzzy
msgid "Product"
msgstr "產品"

#, fuzzy
msgid "Pull requests merged"
msgstr "拉取要求已合併"

#, fuzzy
msgid "QA"
msgstr "QA"

#, fuzzy
msgid "Read engaging stories and expert insights."
msgstr "閱讀引人入勝的故事和專家見解。"

#, fuzzy
msgid "Read the Bumble customer story"
msgstr "閱讀 Bumble 客戶故事"

#, fuzzy
msgid "Read the Trendyol customer story"
msgstr "閱讀 Trendyol 客戶故事"

#, fuzzy
msgid "Registry"
msgstr "註冊"

#, fuzzy
msgid "Requires a generated project"
msgstr "需要一個已產生的專案"

#, fuzzy
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#, fuzzy
msgid "Right Inside Your Workflow"
msgstr "就在您的工作流程中"

#, fuzzy
msgid "Screenshots & Replays"
msgstr "螢幕截圖與重播"

#, fuzzy
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#, fuzzy
msgid "Selective testing"
msgstr "選擇性測試"

#, fuzzy
msgid "Self-host your instance of Tuist"
msgstr "自行託管您的 Tuist 實例"

#, fuzzy
msgid "Self-hosting Tuist instance"
msgstr "自託管 Tuist 實例"

#, fuzzy
msgid "Send us an email"
msgstr "發送電子郵件給我們"

#, fuzzy
msgid "Share your app builds with others via URL for testing on simulators or devices."
msgstr "透過 URL 與他人分享您建立的應用程式，以便在模擬器或裝置上進行測試。"

#, fuzzy
msgid "Shared app preview with the team"
msgstr "與團隊共享應用程式預覽"

#, fuzzy
msgid "Shrink your app by cleaning up code and assets"
msgstr "透過清理程式碼和資產縮小您的應用程式"

#, fuzzy
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#, fuzzy
msgid "Sign up to get early access to Tuist QA"
msgstr "註冊以提早使用 Tuist QA"

#, fuzzy
msgid "Since adopting Tuist in our iOS project, we've seen major improvements in scalability and productivity. Overall, it has made our development process faster and more efficient, allowing the team to focus on building features without being slowed down by tool limitations."
msgstr "自從在 iOS 專案中採用 Tuist 之後，我們在擴充性和生產力方面都有了重大的改善。總體而言，它讓我們的開發流程更快速、更有效率，讓團隊能專注於功能的建置，而不會受到工具限制的拖累。"

#, fuzzy
msgid "Skipped repetitive tests"
msgstr "跳過重複測試"

#, fuzzy
msgid "Slack"
msgstr "懶惰"

#, fuzzy
msgid "Social Media Links"
msgstr "社交媒體連結"

#, fuzzy
msgid "Socials"
msgstr "社交"

#, fuzzy
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "出錯了。請再試一次。"

#, fuzzy
msgid "Sources"
msgstr "來源"

#, fuzzy
msgid "Speed up clean builds by caching binaries for cacheable targets and Swift tasks."
msgstr "透過快取可快取目標和 Swift 任務的二進位檔案，加速簡潔建置。"

#, fuzzy
msgid "Speed up test runs by skipping test suites whose tests are not impacted by the changes."
msgstr "跳過不受變更影響的測試套件，加速測試執行。"

#, fuzzy
msgid "Speed up your builds and test runs."
msgstr "加速您的建置與測試執行。"

#, fuzzy
msgid "Speeds up builds by reusing compiled binaries, cutting down build times in both local development and CI."
msgstr "透過重複使用已編譯的二進位檔案，加快建立速度，縮短本機開發及 CI 的建立時間。"

#, fuzzy
msgid "Standard support"
msgstr "標準支援"

#, fuzzy
msgid "Standard support via Slack and email"
msgstr "透過 Slack 和電子郵件提供標準支援"

#, fuzzy
msgid "Standards"
msgstr "標準"

#, fuzzy
msgid "Stars on GitHub"
msgstr "GitHub 上的星星"

#, fuzzy
msgid "Start free,"
msgstr "開始免費、"

#, fuzzy
msgid "Start free, scale as you grow"
msgstr "從免費開始，隨著您的成長而擴充"

#, fuzzy
msgid "Stay in touch"
msgstr "保持聯絡"

#, fuzzy
msgid "Stay updated with the latest changes and improvements in Tuist."
msgstr "隨時掌握 Tuist 的最新變更與改進。"

#, fuzzy
msgid "Stay updated with the latest changes and improvements in Tuist. Read our changelog for detailed information about new features, bug fixes, and enhancements."
msgstr "隨時掌握 Tuist 的最新變更與改進。閱讀我們的變更日誌，詳細瞭解新功能、錯誤修正和增強功能。"

#, fuzzy
msgid "Stay updated—subscribe to our newsletter"
msgstr "保持更新-訂閱我們的電子報"

#, fuzzy
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#, fuzzy
msgid "Successfully Subscribed!"
msgstr "成功訂閱！"

#, fuzzy
msgid "Supercharge your app development"
msgstr "為您的應用程式開發增添動力"

#, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "支援"

#, fuzzy
msgid "Swift Stories Newsletter"
msgstr "Swift Stories 電子報"

#, fuzzy
msgid "Tailored agreement for specific needs"
msgstr "針對特定需求量身打造的協議"

#, fuzzy
msgid "Tailored legal terms"
msgstr "量身打造的法律條款"

#, fuzzy
msgid "Talk to us"
msgstr "與我們聯絡"

#, fuzzy
msgid "Teams using Tuist"
msgstr "使用 Tuist 的團隊"

#, fuzzy
msgid "Terms of service"
msgstr "服務條款"

#, fuzzy
msgid "Test only the code impacted by the changes"
msgstr "僅測試受變更影響的程式碼"

#, fuzzy
msgid "That's why Tuist exists—to restore the joy of development at any scale. We enhance Apple's native tooling by bringing innovative ideas from across the development ecosystem, so teams can focus on creating exceptional apps instead of fighting their build system."
msgstr "這就是 Tuist 存在的原因 - 重拾任何規模開發的樂趣。我們強化 Apple 的原生工具，從整個開發生態系統中帶來創新的想法，讓團隊可以專注於創造卓越的應用程式，而不是與他們的建置系統作鬥爭。"

#, fuzzy
msgid "The newsletter issue %{issue_number} was not found."
msgstr "未找到 %{issue_number} 的電子報期刊。"

#, fuzzy
msgid "The newsletter issue number %{issue_number} is not a valid number."
msgstr "電子報號碼 %{issue_number} 不是有效的號碼。"

#, fuzzy
msgid "The same iOS tooling that powers apps with millions of users, delivered as a service for your team"
msgstr "為擁有數百萬使用者的應用程式提供相同的 iOS 工具，並以服務形式提供給您的團隊"

#, fuzzy
msgid "The same iOS tooling that powers billion-user apps, delivered as a service for your team"
msgstr "為數十億使用者的應用程式提供相同的 iOS 工具，並以服務形式提供給您的團隊"

#, fuzzy
msgid "The team"
msgstr "團隊"

#, fuzzy
msgid "There was an error signing you up on the newsletter"
msgstr "您註冊電子報時出現錯誤"

#, fuzzy
msgid "Track and reduce app size by spotting duplicate assets and bloated resources."
msgstr "透過發現重複的資產和臃腫的資源，追蹤並減少應用程式的大小。"

#, fuzzy
msgid "Trendyol reduced build times by 65% with Tuist"
msgstr "Trendyol 使用 Tuist 將建立時間縮短 65"

#, fuzzy
msgid "Trusted by the world's best developer teams"
msgstr "受到全球最優秀開發人員團隊的信賴"

#, fuzzy
msgid "Tuist"
msgstr "圖斯特"

#, fuzzy
msgid "Tuist Blog"
msgstr "Tuist 部落格"

#, fuzzy
msgid "Tuist Changelog"
msgstr "Tuist 變更日誌"

#, fuzzy
msgid "Tuist Digest"
msgstr "圖斯特文摘"

#, fuzzy
msgid "Tuist Digest Newsletter"
msgstr "Tuist Digest 電子報"

#, fuzzy
msgid "Tuist Icon"
msgstr "圖示"

#, fuzzy
msgid "Tuist Pro includes support through our community forum and GitHub issues. Enterprise plans include dedicated support via Slack channels with high priority response times."
msgstr "Tuist Pro 包括透過我們的社群論壇和 GitHub 問題提供支援。企業計畫包括透過 Slack 頻道提供的專屬支援，具有高優先回應時間。"

#, fuzzy
msgid "Tuist QA"
msgstr "Tuist QA"

#, fuzzy
msgid "Tuist QA runs AI-powered tests from your PRs, giving you summaries with issues, steps, and screenshots — so bugs are caught before they reach main."
msgstr "Tuist QA 可從您的 PR 執行 AI 驅動的測試，為您提供包含問題、步驟和螢幕截圖的摘要 - 因此可在 bug 進入主要階段前將其偵測出來。"

#, fuzzy
msgid "Tuist bridges the gaps in Apple's tooling that prevent teams from moving fast. We solve the build complexity, workflow friction, and collaboration challenges—so you can deliver exceptional apps at speed."
msgstr "Tuist 彌補了 Apple 工具中的不足，使團隊能夠快速行動。我們解決了建立的複雜性、工作流程的障礙以及協同合作的挑戰，讓您可以快速提供卓越的應用程式。"

#, fuzzy
msgid "Tuist has allowed us to migrate our existing monolythic codebase to a modular one. We extracted our different domains into specific modules. It allowed us to remove extra dependencies, ease testability and made our development cycles faster than ever. It even allowed us to bring up 'Test Apps' for speeding up our development on each module."
msgstr "Tuist 讓我們可以將現有的單一程式碼移植到模組化程式碼。我們將不同的領域抽取到特定的模組中。它讓我們移除額外的依賴性、簡化測試性，並使我們的開發週期比以往更快。它甚至允許我們提出「測試應用程式」，以加快每個模組的開發速度。"

#, fuzzy
msgid "Tuist has been a game-changer for our large codebase, where multiple engineers collaborate simultaneously. I've been using it since version 1, and it's been incredible to see how the product has evolved and expanded with new features over time."
msgstr "Tuist 已經改變了我們的大型程式碼庫的遊戲規則，我們的程式碼庫有多位工程師同時協作。我從第一版就開始使用，看到產品隨著時間的推移不斷演進和擴充新功能，真是令人難以置信。"

#, fuzzy
msgid "Tuist has revolutionized our iOS development workflow at DraftKings. Its automation capabilities have streamlined project generation, build settings, and dependency management. Highly recommended for iOS teams seeking workflow optimization."
msgstr "Tuist 徹底改變了我們在 DraftKings 的 iOS 開發工作流程。它的自動化功能簡化了專案生成、建置設定和相依性管理。強力推薦給尋求工作流程最佳化的 iOS 團隊。"

#, fuzzy
msgid "Tuist is designed to grow with you. Only add a card if you need more than the free tier limits or dedicated support."
msgstr "Tuist 旨在與您一同成長。只有當您需要超過免費等級限制或專屬支援時，才會新增卡片。"

#, fuzzy
msgid "Tuist's blog"
msgstr "Tuist 的部落格"

#, fuzzy
msgid "Tuist's changelog"
msgstr "Tuist 的變更日誌"

#, fuzzy
msgid "Turn projects defined with a Swift-DSL into Xcode workspaces and projects."
msgstr "將使用 Swift-DSL 定義的專案轉換成 Xcode 工作區和專案。"

#, fuzzy
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#, fuzzy
msgid "Unlock your iOS team's full potential"
msgstr "發揮 iOS 團隊的全部潛力"

#, fuzzy
msgid "Updates to Tuist's features and improvements."
msgstr "更新 Tuist 的功能和改進。"

#, fuzzy
msgid "Usage-based pricing after free tier."
msgstr "免費級別之後按使用量收費。"

#, fuzzy
msgid "Usage/seat based pricing"
msgstr "按使用量/座位計價"

#, fuzzy
msgid "Using Tuist in our current project has been a game-changer. It has significantly de-stressed our build times and reduced conflicts within the team, allowing us to focus more on development and less on configuration issues. We're confident that it will continue to enhance our productivity and collaboration in future projects."
msgstr "在我們目前的專案中使用 Tuist 已經改變了遊戲規則。它大大縮短了我們的建置時間，並減少了團隊內部的衝突，讓我們可以更專注於開發，而不是配置問題。我們相信，在未來的專案中，它將持續提升我們的生產力與協同合作。"

#, fuzzy
msgid "Verification failed. Please try signing up again."
msgstr "驗證失敗。請嘗試重新註冊。"

#, fuzzy
msgid "Verification link expired or invalid. Please try signing up again."
msgstr "驗證連結已過期或無效。請嘗試重新註冊。"

#, fuzzy
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#, fuzzy
msgid "View all"
msgstr "檢視全部"

#, fuzzy
msgid "View in web browser"
msgstr "在網頁瀏覽器中檢視"

#, fuzzy
msgid "Visit the forum"
msgstr "訪問論壇"

#, fuzzy
msgid "We accept credit card payments and wire transfers."
msgstr "我們接受信用卡付款和電匯。"

#, fuzzy
msgid "We believe openness builds better tools, keeping only what’s needed closed for sustainable development."
msgstr "我們相信開放性能建立更好的工具，只保留永續發展所需的封閉性。"

#, fuzzy
msgid "We embrace standards for long-term success while respecting freedom of choice."
msgstr "我們接受長期成功的標準，同時尊重選擇的自由。"

#, fuzzy
msgid "We have a generous free tier on every paid plan so you can try out the features before paying any money."
msgstr "我們在每個付費計劃中都提供了豐厚的免費等級，讓您可以在付費前先試用功能。"

#, fuzzy
msgid "We prioritize developer happiness because it's closely tied to creating better apps."
msgstr "我們將開發人員的快樂放在首位，因為這與創造更好的應用程式息息相關。"

#, fuzzy
msgid "We want to enable teams to scale with joy"
msgstr "我們希望讓團隊能夠愉悅地擴充規模"

#, fuzzy
msgid "We're a group of builders who believe scaling your app shouldn't kill your creativity. We've experienced the frustration of watching exciting Swift projects turn into build-time nightmares and tooling headaches as they grow, so we decided to build something better."
msgstr "我們是一群相信擴充應用程式不該扼殺創意的建置者。我們曾目睹令人興奮的 Swift 專案在成長過程中，淪為建置時間的噩夢和令人頭痛的工具，因此我們決定建立更好的東西。"

#, fuzzy
msgid "We're here to help you succeed with Tuist. Whether you need technical assistance, have questions about features or have ideas how to improve the project, we have multiple ways you can reach out to us."
msgstr "我們在此協助您成功使用 Tuist。無論您是需要技術協助、對功能有疑問，或是有如何改善專案的想法，我們都有多種方式讓您與我們聯繫。"

#, fuzzy
msgid "We’re a small, passionate team that cares deeply about developer experience and takes pride in crafting tools with care and attention to detail."
msgstr "我們是一個充滿熱情的小型團隊，非常重視開發人員的體驗，並以精心製作工具和注重細節為榮。"

#, fuzzy
msgid "We’ve sent a confirmation email to your inbox. Please check your spam or promotions folder and confirm your subscription."
msgstr "我們已發送一封確認電子郵件到您的收件匣。請檢查您的垃圾郵件或促銷郵件夾並確認您的訂閱。"

#, fuzzy
msgid "What happens if I exceed my plan limits?"
msgstr "如果超出計劃限額會怎樣？"

#, fuzzy
msgid "What payment methods do you accept?"
msgstr "您接受哪些付款方式？"

#, fuzzy
msgid "What support is included with each plan?"
msgstr "每個計劃都包含哪些支援？"

#, fuzzy
msgid "What we believe in"
msgstr "我們的信念"

#, fuzzy
msgid "Why is your pricing model more accessible compared to traditional enterprise models?"
msgstr "與傳統的企業模式相比，為什麼您的定價模式更容易被接受？"

#, fuzzy
msgid "With macros, external SDKs, and many SPM modules (fully modularized app) Xcode was constantly slow or stuck on my M1 device. SPM kept resolving, code completion didn't work, and swift-syntax compiled forever. It's not just for big teams with big apps. Tuist gave me back my productivity as indie developer for my side projects."
msgstr "有了巨集、外部 SDK 以及許多 SPM 模組 (完全模組化的應用程式)，Xcode 在我的 M1 裝置上經常變慢或卡住。SPM 一直在解析，程式碼完成無法運作，而 swift-syntax 則永遠無法編譯。它不僅適用於擁有大型應用程式的大型團隊。Tuist 讓我的副專案重拾獨立開發者的生產力。"

#, fuzzy
msgid "Xcode Cache"
msgstr "Xcode 快取"

#, fuzzy
msgid "Years of building OSS Foundation"
msgstr "多年來建立 OSS 基礎"

#, fuzzy
msgid "Yes, we do. Please contact us at contact@tuist.dev to discuss your team's needs and we'll set up a custom plan that works for you."
msgstr "是的，我們有。請透過 contact@tuist.dev 與我們聯絡，討論您團隊的需求，我們將為您設定適合您的客製化計畫。"

#, fuzzy
msgid "Yes, we do. Please reach out to contact@tuist.dev for more information."
msgstr "是的，我們有。如需詳細資訊，請聯絡 contact@tuist.dev。"

#, fuzzy
msgid "Yes, we do. Please reach out to oss@tuist.io for more information."
msgstr "是的，我們有。如需詳細資訊，請聯絡 oss@tuist.io。"

#, fuzzy
msgid "Yes, we offer discounts for yearly subscriptions. Please contact us at contact@tuist.dev to learn more."
msgstr "是的，我們提供年度訂閱折扣。請透過 contact@tuist.dev 與我們聯絡，瞭解更多資訊。"

#, fuzzy
msgid "Yes, you can manage your plan at any time through our management interface."
msgstr "是的，您可以隨時透過我們的管理介面管理您的計劃。"

#, fuzzy
msgid "You can set up the Air plan and use the features for a few days to get a usage estimate. If you need a higher limit, let us know and we can help you set up a custom plan."
msgstr "您可以設定 Air 計劃，並使用功能幾天，以獲得使用量預估。如果您需要更高的限制，請告訴我們，我們可以幫您設定自訂方案。"

#, fuzzy
msgid "You can set up the Air plan, and use the features for a few days to get a usage estimate. If you need a higher limit, let us know and we can help you set up a custom plan."
msgstr "您可以設定 Air 計劃，並使用功能幾天以獲得使用量預估。如果您需要更高的限制，請告訴我們，我們可以幫您設定自訂方案。"

#, fuzzy
msgid "You'll be warned before reaching your plan limits. Once reached, the plan will cap interactions to prevent unexpected charges."
msgstr "在達到計劃限制之前，您會收到警告。一旦達到，計劃會設定互動上限，以防止意外收費。"

#, fuzzy
msgid "You'll receive newsletter issues every 6 weeks with the most important work happening in Tuist and our vision for the future of app development at scale."
msgstr "您將每 6 週收到一期通訊，內容包括 Tuist 最重要的工作，以及我們對未來應用程式開發規模的願景。"

#, fuzzy
msgid "You're only charged for the features you use, based on your usage, and only after you exceed a free threshold."
msgstr "您只需依據您的使用量，並在超過免費門檻後，才對您所使用的功能收費。"

#, fuzzy
msgid "Your platform team, as a service"
msgstr "您的平台團隊，作為一項服務"

#, fuzzy
msgid "core development experience\""
msgstr "核心開發經驗\""

#, fuzzy
msgid "in one platform"
msgstr "在一個平台上"

#, fuzzy
msgid "open source"
msgstr "開放源碼"

#, fuzzy
msgid "pay as you go"
msgstr "即付即用"

#, fuzzy
msgid "pinpoint the exact moment of the issue during testing"
msgstr "在測試過程中準確找出問題發生的時刻"

#, fuzzy
msgid "read more"
msgstr "閱讀更多"

#, fuzzy
msgid "review every step the agent took with visual context"
msgstr "以視覺化情境檢視代理的每一步驟"

#, fuzzy
msgid "see what was tested, issues found, and results at a glance"
msgstr "檢視測試內容、發現的問題及結果，一目了然"

#, fuzzy
msgid "via Community Forum"
msgstr "透過社群論壇"

#, fuzzy
msgid "via dedicated Slack"
msgstr "透過專屬 Slack"

#, fuzzy
msgid "your competitive advantage"
msgstr "您的競爭優勢"

#, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#, fuzzy
msgid "Free"
msgstr "免費"

#, fuzzy
msgid "and up"
msgstr "及以上"

#, fuzzy
msgid "per additional unit"
msgstr "每額外單位"

#, fuzzy
msgid "AI writes faster. So should your builds."
msgstr "AI 寫入速度更快。您的建置也應該如此。"

#, fuzzy
msgid "A Tuist command execution that interacts with the server pull test result information. As an estimate, this is roughly equivalent to the number of test runs on CI."
msgstr "與伺服器互動拉取測試結果資訊的 Tuist 指令執行。據估計，這大致相當於 CI 上的測試執行次數。"

#, fuzzy
msgid "A Tuist command execution that interacts with the server to pull module binaries. As an estimate, this is roughly equivalent to the number of clean builds on CI, plus local project generations that aren't cached locally."
msgstr "與伺服器互動以拉取模組二進位檔的 Tuist 指令執行。據估計，這大致相當於 CI 上的精確建置數量，再加上未在本機快取的本機專案世代。"

#, fuzzy
msgid "About us"
msgstr "關於我們"

#, fuzzy
msgid "Hits"
msgstr "點擊數"

#, fuzzy
msgid "Read customer story"
msgstr "閱讀客戶故事"

#, fuzzy
msgid "Explore Tuist's features"
msgstr "探索 Tuist 的功能"

#, fuzzy
msgid "Explore features"
msgstr "探索功能"

#, fuzzy
msgid "live on our dashboard"
msgstr "即時顯示在我們的儀表板上"

#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "語言"
